有無人有興趣一齊玩LOL/War3/台服巨商？

有興趣既可以留Telegram一齊玩

已加